香港地做球證 你問我答

利申:足球

學屆？

要場tg我

唔係 石地

唔洗我操心

幾錢一月

段場計，晚晚都有

睇你做唔做

你有無吳超覺咁on9 ？

有冇收錢黑哨

我諗無

無 無人會咁做

我支雞真係黑色

香港地唔會嘅,支那先會

多唔多俾人屌老母?

想做 係咪都係考左十一人嗰啲球證班先
HKFA而家有得報

class幾

full左啦

正常都有帶老母返工

一場有冇一千蚊人工？

香港地有幾多人唔駛帶老母返工?

食屎啦你湯巨森

吹一場要跑幾多

點睇網絡瘋傳既致命飛剷

球員答你
球證企兩邊邊線
唔係大場咁

極小 但有試過

睇你想做咩波
做普通石地7人比賽唔需要牌
師徒制

如果有就發

真心一啲都唔茅
致命既原因係攻方球員唔識收同保護自己

大家出黎踢波出身汗又好，玩下既又好，認真都好，要識得保護自己，第一樣野學識點落地先

好多同行都討論過，我暫時未聽到一位師兄話防守球員係蓄意想攞佢命，只不過係一件意外

都要跑下既

吹一場幾錢人工？

點樣先可以係世界盃執法？

點入行？邊到搵到師父跟？

幾錢一場?
一個月平均搵幾多

點解你地香港球證咁撚垃圾？

姐係盲撚球證

但當場球證係咪吹罰左？

點解問左咁多次都無答幾錢一場
又驚自爆啊

想問下 會唔會比人施壓？即係有一邊好兇，唔硬吹佢foul

有冇睇到啲人撞下就發羊吊

$150左右

吳超覺吹一場都無啦...

公價$260一晚

考到國際頂級既球證牌卦

有啲聯賽可能多小小，有啲小小小

我本身識人做，咪問下

我同意真係有啲好撚垃圾，但普遍都算係良好
始終冇規管

應該吹停左 唔等於 犯規

冇 但見過人斷腳

唔會
揸正黎做

除非a贏緊b 好多球 強弱懸殊得好緊要
有喞可有可無既犯規咪唔吹
例如a禁區散到b手
反正唔影響到賽果

冇我地呢班你口中既盲撚，你波都開唔到

我上過足總球證班
以前話球證盲 但事實係唔做過真係唔知有幾難睇
最簡單睇越位已簡係
你要係攻方傳波個一刻 判定所有球員有冇係越位位置 而且有冇拎波 有得益先舉旗
仲未計有球員會後上 又有係越位位置既球員墮後
勁撚難睇

而且咩禁區手球 犯規個啲 視線俾人遮左就真係乜都睇唔到

岩呀
永遠踢個啲睇個啲都以為好易睇
其實好難

有冇即場發現自己吹錯咗
但死撐照吹

如果吹正式（一正兩副）旁證係同last 2防守球員（越位線）平排㗎嘛

讀書時上過足總班

界外球個啲有錯咪改
但犯規錯左點都要死撐

有時石場屌鳩啲球證吹錯其實佢地真係會驚
會吹番偏向番自己嗰邊

界外球見到吹嗰隊都褪開 九成都會吹番另一面波

有冇諗過有朝一日可以咁

有冇拍過Gigi

有冇試過俾球員恐嚇？
有冇試過俾人打

260一場 90分鐘不停跑
真係你做埋我果份

石地啊

有冇試過讚個啲球員好波

想知啲球證係咪純粹出於禮貌先會讚球員好波

半年前比球證讚我好波開心到而家

我自己試過一次 我本身對波啲人唔係好識踢波 主要都係玩籃球 有一次對排榜首嘅球隊 強弱懸殊 結果我哋全場死守都贏3比0 跟住個球定同我哋講: 你哋咁樣都贏到3比0

如果你+雙方球員都冇共同語言咁點溝通?

石地球證全部垃圾
屌你老母上次話要比球證費
咁大家出晒去準備開波
你老母條傻閪球證過黎話比錢先
我好聲好氣問半場先得唔得 冇散紙
條撚樣勁撚串話唔比錢唔開波
正一大種乞衣

想做黑哨有冇辦法搭路？
要一場一千以上

覺爺係咪你偶像